又有好多分化post

揸緊信念
團結係致勝既關鍵
你睇下對家點解仲未散
因為就算有人犯錯 點都作啲籍口黎攬住自己友

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

唔好再推失敗送頭post

Tui

香港人

係

大家係咪忘記咗一樣嘢！